中国万岁 习近平万岁!!

香港国安法通过了 不用简体字说话的都是外国势力 虽远必诛!!

香港身分證依家仲值幾多錢

樓主niubi

没有共产党就没有新中国